有冇人覺得陳家樂有啲似..

煎pan?
點解佢明明無做過亞視都可以有陣亞視嘅柒味

佢靚仔好多囉

差好多wo

似彭于晏多D